人權法通過後中共將報復性溝淡港人，由每天50個變1500個

你無法控制支共每日批咩人入黎、批幾多個人入黎，香港一役之後佢一定會用呢招盡快盡情溝淡香港人，美國無法用傷害人權黎干預不到十年溝淡成功，到時比你普選又有咩所謂？橫掂全部都自己友，投出黎個個都係支那人

係咪諗起都覺得恐怖？就算有美國保護都冇咩作用

唔想成真，唔該全部人宜家全力做好大陸文宣
「二噁英遍佈全港、十年內不適合人居住」
會引致不育、生畸胎、生癌，支那人咁撚蠢一定請佢都唔黎，冇得生仔慘過叫佢去死，要做到大陸人聽到香港=係一個去左冇得仔生，生左都畸型既恐怖鬼地方

到時真係貼錢都唔黎，破佢溝淡賤招文宣美術手足，係時候開工喇

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

然之後每日會有100個香港人被自殺或者人間蒸發

第一步，同大陸親戚講下先

推

暗黑兵法

1500入面1000個幾年後會變手足

其實而家連好多幼蝗都驚到話要返上大陸升小一，
唔知會唔會唔天嚟

你地係咪忘記左黑死病，到時又有一班走難落黎架喇，唔想冇仔生咪黎囉

反利用, 將呢1500人都變成手足, 咁香港就會變成最大既反共基地

香港加速輸出革命，佢 PK 啦！

依家仲想落黎香港既
大把都大機會變手足
咁先係上面唔敢批大量人落黎

後生就話洗返佢腦，廢老蝗蟲就嘥9氣，一定要聽佢地聽到香港個名都掉頭走

令新移民公民覺醒變手足
再向大陸輸出文革

首先會攪所有學校，敎育學院，一定會強推國民教育，輸入內地人教師等等

會放落嚟d人一係極之蠢一係就極利益主義到深紅
佢哋嘅下一代先有得救，但係仲生到健康嘅b？無可能

邊個黎教書邊個冇仔生，老左生癌

don't ff too much

所以不嬲都話反滲透先最撚緊要

先大手輸入無貢獻既老人
食曬各種資源
生存既目的只有投票only

咁你地快d做啦，嚇到佢地返大陸就岩架喇

你起多d公屋啦
班大陸仔懶過西
一係做雞 一係健身倫敦金

已經

不如直接開放關口，任入

洗撚晒腦做晒小粉紅

係就好 有d後生一樣洗哂腦
香港班豬你都搞唔掂啦 點反利用到

大家一齊鬥搶資源，
到時冇資源/得少少資源果班就會覺醒

Push

瘋狂輸出革命

送手足俾我哋

facebook行動 ＋ 區選前幫黃藍經濟圈收料

不如你收一收皮先啦好嗎?
係咁洗po好噁心，血債票償你老母呀

快撚d返上去，好行唔送

未入既

落黎既人全部都遇上神獸
仲有無人黎

要拉攏佢地

push

如果有人見係蝗就劈
傳到上去唔知仲有冇人敢落嚟呢？

追擊賤種三毛
大家block柒個冚家剷佢
個個post都血債票償
仲要紅色大字方死人睇唔到咁
扮飯民引戰想人投保皇狗
佢老母同狗雜交生左佢條撚樣
成日縮入佢個老母個閪度
干犯亂倫罪
但係仍然逍遙法外

總之文宣到香港係一個生人勿近既鬼地方
人又惡、地又毒，邊個想自殺就歡迎

建議你不要用血債票償
如果你真心想推區選

否則懷疑你係鬼！

本身已經打算係咁架啦
遲早既事
所以先要推倒重來

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

關都唔洗過啦屌

唔好再娶中國女人

唔駛如果，已經傳緊

反正都預左攬炒 驚咩

其實好多新移民譚仔音阿姐都好黃下
藍嘅反而係本地廢老多

其實都一直做緊
土地問題，每日150，樓價高企，公屋無望，年青人想仆野都難，唔好話結婚生仔組織家庭。

而家支那洗腦工作由幼稚園開始，讀過幾年書就變愛國愛黨

我個仔今年都要讀乜鬼野北京來的同學

其實今次咁樣搞一搞強國人係咪短期內都唔會落嚟香港?你睇下旅行團都冇撚，重話要係到長往?

只要一變手足 上面就cut

冇撚哂

父母既教育係最重要 番學洗到腦係因為以前父母冇知識

放心，咁中意要香港到時比返塊爛地人

有就會有
但係50個都比多左

推！！

呢獲野輸左
直頭人口大清洗，送晒入新疆
唔好話每日千五個，成個香港都唔係香港人來

又一城大學已經係
新課程好多都mark住：大灣區系列

咪ON能9
被捕人好能多V, R身份證字頭的大陸仔大陸西

的確
但同樣唔少人遇到既問題就係一個人搵錢養唔到一家人，有啲仲要養老人家供樓等等唔同因素，搞到兩公婆都要出黎做野，粒細路就求其俾其他人帶大。

聽日好大機會繼續復課 poly仲有手足未走到
大家聽朝一定要早啲出黎塞 兄弟爬山呀
只要有返上星期既效果 成功就不遠架喇
要堅持呀救下大家

#長痛不如短痛
#捱多兩星期 罷多兩星期 就贏架喇

咁快d將文宣燒上去啦，
叫唔到佢地革命都叫到佢地自願唔肯來，邊個想去一個會生癌既地方長住？樓價就仆值，今次真係光復香港

唔知你係咪真心咁諗

但應該係中國唔會再比啲人黎香港

黎都只有窮人

因為有錢既會抽走大陸啲錢，之後再用香港做跳板走人

正如你所講，無人知放幾多

但同樣可以係極少

移民潮己經出現

移晒啲權貴香港會變成點，我諗大家都好清楚

老人本來對任何國家都係負擔
呢度咁多二噁英，岩晒養老

廢窮老個班都要走呀

港獨變毒港
香港不宜居

上面邊敢落，我有後生單程証親戚，變左黃色，仲放人落? 應該禁止內地人踏足香港

我識幾個有香港身份證的大陸人, 長期響內地居住, 正常用單程證來港唔可以保留國內居民證, 但我識果幾個都話佢地有辦法, 所以可以同時有兩個證件。

放再多單程證, 都只係製造中港兩棲人士, 唔可以話對香港無影響, 不過應該唔會好大。其實大陸好驚香港抗爭模式比大陸學到, 放越多單程證來港, 香港抗爭模式反滲透入大陸的機會越大。

蝗會話：香港人抵撚死，冇左我們經濟只能等死

梁天琦。 2.0 + 3.0 + 4.0 + .....

攬炒

到時班暴徒無差別殺支那人就搞笑

北有鼠疫南有二噁英
躝上西伯利亞食草啦

又廢又窮走得去邊？

老就無謂走，除非跟住仔女

玩到每日1500咁串 咪燒蝗蟲

我屌你老母

文宣要人

叫佢地睇紅van 入面香港幾撚慘

勁多手足都係新移民啦

落得多更加多革命種子

幫手一齊吸二噁英

幾年前
在澳門已經成功咗

=============================

尚德 17號 17歲少女半裸上身跳樓自殺
到今日都冇下文

咁嚇走嗮啲遊客添
亦都可以每日引入1500個歐美人士溝返
宣傳吓港女都得

[震驚] 原來好多抗爭者都係新移民後代

一定會咁

大陸唔敢俾人落嚟，喺怕我哋將革命透過佢哋嘅人輸返大陸(比港獨更大檸樂)。大陸放多放少我哋都有應對。

要被制裁嘅冚家鏟:

口耳相傳都得，為左內地親戚安全一定要同佢地講聲

驚佢剩係批d 50歲以上嘅落黎香港

真既話只有新香港計劃

唔批細路，批仲廢老夠死，廢老冇腦你講乜都信，聽到二惡英仲唔即刻今日落黎聽日走

好多會變手足，而家年青人無受過英治，一出世就係中共管，受咩國民教育個d，而家企到最前就係佢地。愛唔可以迫出來呀。

嚟幫手吸二噁英

唔好搞個屠蝗小隊啲蝗好慘㗎！千祈唔好！

上面落黎個班最反共...

出嚟嘅手足都有部分喺大陸人，但都對大陸狗落嚟好反感

輸出革命

推。我地已經中曬毒
你班大劣人想一鑊熟？

好呀!到時全香港人集體辭職食綜援! 我睇你點死

落到嚟香港排公立醫院排十個鐘頭, 到時睇下邊個搞暴動

天水圍大陸落黎果班
下一代90%黃, 點睇

咁我願佢地唔嚟好過囉。

香港點頂再輸入人口呀，輸入美國高質移民都唔掂啦！

好呀！多啲蝗嚟，香港陸沉，求仁得仁

價錢平，人又多，班自私廢老飯碗不保了。
或者全部咬老綜，政府好快子彈都買唔起。

1500個又點
睇下我地可唔可以屌打到得翻15個
我相信接落黎黎港嘅大陸人士絕對會比以前自豪

BRING IT ON

大撚把反共分子想黎香港！ 睇下 "品葱" 就知，到時 ...

其實咁辛苦落黎既人 都唔想香港變中國
你睇下好多勇武地區都特別好新移民

除非新來果D全部456十歲, 否則後生D好多都會變手足, 如果佢地來到香港結果變返大陸咁, 咁落嚟做咩? 生活仲緊張咗.

推啊有用po

香港=反共戰士培訓基地

不嬲都係1500

大陸人好驚絕後

Pushhhhhh

快啦 屌

老人如果本身後生果陣對果個地方有貢獻既絕對唔會係負擔
係佢地應得既

特朗普加油

用一下你的腦袋啦，點會咁

比大陸人見到香港咁撚樣，比著我都唔落嚟啦

人權法過左之後都證明香港係普通強國城市啦，仲邊會黎。

真係取消特殊待遇，佢仲驚過你，資都走唔到。但真係過到唔代表好事，香港正式完成歷史任務，正式宣報收皮。

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

大陸人來香港, 係貪香港有綜援, 有公屋

你估真係貪香港有自由??

pushhhhh!!!!
btw
好多外國人想幫我地但唔知點幫?!【國際戰線大整合】!!!!

黃色經濟圈推到國際！！！！